集思廣益 情人節送咩禮物比男朋友

每年都諗到頭都爆
佢電話銀包手錶乜都有
整朱古力又on9

帽

好愛男朋友

飛機杯

任佢屌就ok

愛滋

邊個1邊個0先

我上年整左麥提莎糯米糍，好簡單
係蒸熟果陣有少少燙手
同埋整左流心朱古力，
唧D Nutella 落個朱古力殻就得 勁好食
btw 今年唔想整朱古力
男友話整簡易版就得
我諗住是但溶左啲朱古力 9hea整算

豬🐷

仔/女

檸檬底褲